究竟我女朋友心中仲有冇我

一齊左三個月 成日揾其他男仔去玩仲要話比我知
我同佢講過佢又話去玩姐咪諗咁多
我見佢同班男仔keep住係咁snapchat儲左一堆火
其實我對佢係咪可有可無...冇左我佢都仲有成班男仔比佢揀
求屌醒
利申女朋友好靚，小弟肥矮毒柒

加油啦一開始我都係咁
情況同你一模一樣

巴打到底你係點捱過

最尾果句 你點溝到

我嘅情況係
等佢離唔開你之後
慢慢限制佢

改變下自己(執下個look )，等佢feel 到你有d唔妥

佢話鐘意我個人唔介意我個樣wo

用左幾耐時間？

二個月我就block曬佢所有男性朋友

屌 神手

爸打曲線自爆有米

btw放心啦，帽事既

咁你有冇主動約佢去玩?
佢同d男仔點解咁frd, 識咗好耐定有共同興趣?

但老實講, 佢肯話你知都係算有交代
唔同你講咪仲仆街

我成日都同佢去拍拖，但平時我返左學或者其他冇時間陪佢就同男仔去玩...
佢果d多數中同，有共同興趣咁